知唔知邊個明星最假？

係楊明
因為
楊明醉駕（最，假期個假音）

...

高汁

清 高汁

仲以為又係陳國邦

⋯欣賞你思路

話時話好耐無見李斯

謝霆鋒 楊明 都衰過醉駕，謝霆鋒肯改過又努力工作依家揚名立萬，反而楊明重死不悔改唔好叫楊明叫劉明啦

叫楊唔明

劉明一身蟻嘛

10/10

終於唔洗李斯了

楊名姓林

俾你見下囉咁

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為明星虛偽啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

終於出現